ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(10)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

推

1002?

yeah

原來係自己敲自己門

六合彩

又雙post

影號碼

今次佢好多任務

發達啦咁次

bb冇左？

真係自己敲門

mark six

發達

可能散咗

睇number

發現冇仔

.........

會唔會離婚

推邊個呀

死咗

部機啲野肯定帶唔到返去

死左

屌死埋

Wtf

...

m

點解RIP.....?

bb佢

發達了

Oh no... 冇左bb...

真係死咗

bb死咗

dead

影埋狗會網站

真係睇六合彩no 屌

知得太多

姐係恐怖遊輪咁

落差好大

屌

知道未來嘅野越多
返到現實時間一定仲辛苦

BB無左

諗起14年 10月

Fiona rip

個fd死左

Fiona

fioa死咗wtf

頂

嘩.....咁爆

幾貼地

Rip

Fiona, rip, 瓜左？？？？？

死埋

真係死左

唔係掛

唉,知太多....

屌喊咗

係佢個FD死左

咁撚突然嘅

Oh no

Jonathan

真係自己黎

一屍兩命

eu超時任務咁

改變到命運嗎?

寶寶獲救 媽媽死亡

識玩

一定唔可以keep住bb

831 101

屌 有時真係唔好知咁多

要 bb ,唔要自己

cls 劇情

你又穿越

子宮頸癌

難產....

屌好sad呀

Oh....

好想喊

演技大爆發

又穿越時空

個個都知佢穿越時空

屌今集真係入戲肉

你又穿越時空啊

可唔可以救佢

好慘
鼻酸.......

全部人都知佢識穿越時空

蝴蝶效應wo

佢知佢穿越?

屌 返到現實肯定會繼續生仔

女人就係咁硬頸

佢都知佢識穿越?

屌睇到喊

屌 啲劇情好正

好撚sad 屌你老母編劇

feel到下星期集集都會好正

呢集突然好sad

好慘

睇到好痛

好sad

如果大家可愛穿越時空
大家知道自己朋友死左會點

屌, 呢到好撚慘呀

fiona話俾佢聽啩

全部人都知啦

仆你個街...

想喊

個男仔知道yeesa識穿越時空

冇睇開頭？

咩比佢揀多次呀 揀咩呀？

救完依個就下一個出事
蝴蝶效應 唔知係咪
Btw 次次睇同樣既劇但都唔覺得悶

穿越黎救姊妹

應該死都唔信

2018年9月2日

佢應該可以救到佢

無心機影六合彩了

Soffee喊戲唔錯

條仔啲戲

估唔到Jonathan都咁長情

應該落唔落仔

睇到心好痛

諗起About time

喊左

屌你好大落差

喊左

佢返2018幫fiona

個收銀好尷

我都有諗到蝴蝶效應
會唔會影響再下一樣嘢

omg 喊死

屌,好撚好睇啊

痴撚線編劇

改變世界線

留名冇帶部機番去369

所以佢最後揀自己死

可能最後就係因為咁樣搞到自己死咗

上曬網台

唔知
我怕講俾佢聽會影響其他野
唯有珍惜餘下時光

仲以為只係分手

咁又唔係個個想生既

好撚哂時間喎
佢得24個鐘

咁佢番去冇講咩
個男人意思冇阻止佢

拎嚟打長途😂

救姊妹定救自己

中咗有錢醫病呀！

不過本身佢地都有

咪on9 fiona條仔都冇係學會出現 岩岩先睇?

佢唔記得睇自己

我覺得唔得
未來已經將佢穿越後會做既野包括埋
所以未來係注定左

日本唔係好多人係網吧打丁咩
條女咁正
會唔會

Fiona or BB

嘛死 睇住自己死

原來冇二奶 怪錯好人

會番去勸佢
但勸唔聽冇計
時也命也 或者注定係要死

又死左

BB定老母

好感動

阿叔架車

同一架貨車

阿伯部車

正解

又見到自己死

又哂左24個鐘了

我都係

又要知道自己會死
又會知道自己朋友死

頭先部貨車

隻公仔

睇到我同老公都喊
我哋都準備做父母

架車...

下...

會唔會救左其他人
最後好無助
佢自己返到2020自殺
所以見到天台嘅佢

又係嗰架車

準備開始改變未來了

架貨車

睇到眼濕濕

咪撚晒時間啦
訓乜春

一定 100%肯定

橙灰風褸呀伯車死 Yessa

又係要死..

無上醫院天台

頂又係自己

831

咁應該救到？咁先有炒車事件人腳？

俾大叔架貨車撞死

對佢地黎講先得一秒...

上哂網台都冇人知？

El Psy Congroo

有得做就盡量改變

睇到打晒冷震

咁似命運石之門feel

蛋糕

原來係個阿爸車死佢

買份報紙好過啦

做咩又死多次

壽司蛋糕

2019 年先上天台？

天佑

知自己同朋友幾時死好難受

嘜都影唔到

No
只要到達世界線⋯⋯⋯

又幾好睇喎劇情依家

壞人 花之戀 生日快樂

突然好sad啲劇情

如果佢17 18都穿越到
咁佢就淨番1次機會係19再穿越

會長留意到部CAM少左電

兩個都做得好好 喊晒

又話喺現實只係過左1秒嘅

今次得咁少資訊
反而問題仲多咗

慘 壽司兵

貨車？

兵佑一年了

執到啦天佑

得米

其實佢哋應該點都會死

RIP

花之戀蛋糕

死嗰個係邊一年既自己

如果改變唔到 淨低果一個最慘

有B同無B都唔會改變到子宮頸癌死個wow
搵d好d嘅病嘛，妊娠毒血症或者子癎會唔會好d呀。

片無哂

一年先一次機會

2019年上天台

19？

喊咗 .......

痾到仆街

好似未知

部機應該同Contact一樣
全部雪花但係有哂data響度

即係2019年

壽司兵又黎做兵了

2020啩

做乜冇哂啲片！？
花哂嘅

成年都溝唔到 無啦無啦

呢個時候

Yes應該係
車窗個公仔

會唔會再改變未來 所以同天佑拍拖

真 死淨個個一定好慘

等咗幾耐？

你哋會順順利利嘅

yeesa呢世都要記住自己救唔到個friend

係 我都咁覺得 你就算改變左時間會作出微調 結果都係冇變 好難想像改變左會點

即係去到2020嘅話啲片先睇到？

好心痛

天佑好慘

一集屙兩次屎嘅 yeesa

咪係囉

2020嘢去唔到2018

Yessa on9無record到

天佑個樣

正面撚

Yeesa咁就曬左一年機會

未來既野又點會錄到
就好似拍鬼一樣

一年得一次機會仲係網吧度訓覺

可能時空問題

有冇做檢查

留意下佢撞車嗰陣著嘅衫

天佑勁暖男

我估佢會同fiona講 但佢都會堅持

懷孕中唔可以接受治療？
（要切嘛...）

睇電視睇到喊

我都係.......ViuTV 你好野

我睇到你地會好幸福 平平安安

拖手仔

肯定2019

應該2020
2019上天橋

母子平安

結果2018年無做過啲乜 浪費咗

女主應該係2020 2月29真係正途飛日本

仲要成日淨係睇左個六合彩就返左黎...

摩擦力

次次都係天佑好sweet咁安慰Yeesa

但佢一定係靚女！

今晚呢集覺得會長吸引過天佑好多

天佑仲同fiona未熟咩
叫得咁生疏嘅？

仆街Viutv

101

有無人覺得個貨車呀伯
好似第一集撞到佢果個呀伯

知左好多野喎

個蛋糕

我頭先係到諗緊點解呢個年代仲要用DV
原來係想有D analog 既野返黎現實

下集救 Fiona!!!!!
+
Ryan溝掂 Yessa

結果個蛋糕冇送到出去

個花之戀蛋糕冇攞

係囉

又岩喎
抖足精神做夠24小時

到最後鳳凰院
Zero個陣

死物紀錄唔到睇黎

死背一注咪得

唔經唔覺睇咗三節

朋友死鳩咗，冇計

根本就係

做壽司學徒都仲執到花之戀蛋糕

佢最後一定揀會長 無揀到天佑
天佑只係佢生命中一個過客

係咩 我都係天佑黨

冇片 正常係唔會有雪花㗎， 多數話裏面冇檔案， 有片顯示都可能有得救

Contact 戲

呃自己
死嘅唔係Yeesa

應該唔得
因為部野個時間係有流動所以有data
但係入面咩都唔會睇到

點解兩次穿越會係唔同地方？今次穿越又見唔到兩個男主角既？

今集超好睇

天佑=毒撚

會長=mk

車頭個公仔一樣架

睇下編劇用咩理論
有人覺得穿越時空過變過去後未來會大變
有人覺得未來包含埋你穿越做過既野 所以係整定 無野會變

知咗人地嘅嘢 但對改變自己命運好似好少

係同一個
醫院門口撞到

而就算佢唔堅持 都有機會有其他意外發生係佢身上 如果整定左都好難避 有時知道個未來都幾痛苦

@導演

調番轉
天佑更暖男

有呀有呀
希望健康

明明做左成年壽司兵

溫提：果邊冇廣告

天橋個度佢係唔係想自殺

但宜家有data會唔會修復到？

都知左好多野
但butterfly effect陰影下
如果真係作出改變 未來只會越黎越差

其實2個都好正

帶份報紙返去咪得

再見

部機見到咩就錄架啦
部機點會知錄緊嘅野係2020年而播唔到

好撚sad
我想食啊
我唔怕痾

係啦 同一個公仔

每節都求推

[驚嚇] viu/港台/開電視 收視低迷連登仔就係做少呢一步

CLS天佑暖到

支持暖男天佑

佢兩個啲咸戲再加天佑sad樣

天佑甘願做隻小小兵

都係仔

咁有無人覺得個呀伯 同佢老豆小小似

想讚下Yeeza同Fiona 男友
成晚個感情lead得好好
帶到觀眾入戲

根本係同一個人

留b就做唔到手術

可以用員工價買

復仇4

仆街用CLOUD啦
即時UPLOAD咁得囉

我屌 命運石之門真係極神

因為果條timeline有好多個yeesa，你衣家睇左2個

佢好似聽住歌揸車，播到勁大聲

睇完岩岩個個位
天佑加晒分

呢節太sad

佢2020唔去係咪會無事？

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

想Viutv拍多啲好劇 有賴大家上網睇支持
可以睇下有咩好節目再揀嚟睇呀

Fail

今集去得好快

罰你重睇

天佑黨

收皮

揀用邊電話台

有無人開定11

屌 溝左一年都未溝到
btw 831 101

可唔可以唔好用常理去理解一套科幻片

Fiona 男友講個段 差啲喊左

我估會唔會係fiona聽左yeesa勸，落左個BB,但fiona最後都係要死，連bb都無埋，成件事仲衰左

覺唔覺yeesa啲肢體動作好戇鳩好得意

真
冇諗過咁玩
以為會做多少少野
今次係連ryan同會長都見唔到

要菊花定要天佑？

係
每次穿越都有佢
佢似係2020撞到yeesa既司機或者有關

通常冇平行時空嘅戲都唔會改變到
因為改到啫係有

屌梗係啦
冇人想喺 TVB 落廣告

其實會長喺2020話係yeesa嘅男朋友
好有可能係2017嘅yeesa同佢講過
因爲一啲原因唔可以打亂呢個循環嘅運作

隻公仔個樣有D不安

個紙袋有咩玄機？生日蛋糕？

咁折墮？

點解唔用相機 要呢啲舊dv

中國流動

死遠啲

天佑j死人

唉 始終yeesa係軟弱底
頹咗係度浪費晒時間

毒撚既命運

我成日係到諗究竟2020會長係咪真係佢條仔
定純粹想獲得女主信任先咁講

我淨係諗到 擺左幾耐。。。

好趕 又要睇電視

831同蛋糕

第一集yeeza 第一次穿越見到另一個佢喺天台喊緊
係咪為左呢件事？

冇錢

唔怪得鋪咗副線成節半

唔會
變左係香港出事

所以咁概嘆 穿越第三次都冇改變任何野

笑左

個呀伯未就係撞到佢個司機 架車都係有個個公仔

Contact當時係去左第二個空間
體感時間五秒但錄左幾十分鐘野
今次我估都係咁

Fiona男友真係做得幾好
喊戲好感動到觀眾

第一次兩條仔都走開左
係咪去救主角？

比個菊花天佑

咁又去返雞定蛋先既問題

突然間劇情超展開

一定健康快樂

其實話一死三傷，冇話過一定係yeesa死可能係會長/天佑

你個cloud返到黎2018咪冇晒囉, 2018既cloud點會存在2020既野?

毒撚邊會咁靚仔

但佢呢部 DV 嚟

導演又moon po

溫你老母提
睇cctvb都算
用埋哂啲支那term

可能佢知道佢會同天佑一齊
所以作個大話呃佢？

2020嘅cloud

震驚700萬人

證明tvb打手都係大陸哩，溫你老母提

成個星期嘅高潮👍放得好好，星期五夜晚，又有15分鐘觀眾情緒緩衝。

因為digital vs analog?

hi導演 好好睇

戒咗煲劇之後好耐無追劇
呢套好睇！

Cloud仲死
自己有時鐘
2020先開到

樓主pin
thx

個fb

會長準備咗蛋糕

會長都買咗蛋糕

push

嗰個應該係2019 yeesa

會長買左蛋糕

會長買定蛋糕

今晚推得慢左

要講比fiona知

點開口

成個學會夾錢買啦
同埋用電話影相咪得

唔通會長係2020年返去 佢睇到啲片

已開

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(11）

+1 我都差d喊
viu不如比多d機會佢

好想要一個

應該打電話搵會長囉

唔想Fiona死

都唔知點開口

唔同時空嘅yeesa係咪唔可以互相見面

yessa今集啲衫幾靚

2月D人都唔戴口罩

提埋另一個post ，開重覆左

無限loop

唔想fiona死

去到黎一集 即係每次穿越 都會揾到穿越既自己
死既可能係穿越果陣比個貨車撞到

錄左既野錄唔到
咁穿越既時候死 係咪代表無事？

如果香港係不斷係α世界線原地踏步，
你願意為香港尋找那1.048596%的Steins;Gate世界嗎？

MAD SCIENTIST

一腳踢落佢肚到

好撚sad

咸樣，又想咸

fiona似王卓琪

叫佢唔好生 之後唔信 之後鬧交

催淚彈

冇人話唔得
但2017見唔到即係冇

屌又放 tg

101 831

點解有個蛋糕嘅 < 痴撚線呢啲師奶解釋對白

「你已經死了」

我覺得佢用DV一定有原因

我屌你

yes 不過yessa兩個都冇食

唔通整得返條片

唉

成日話TVB老土
viutv 2020仲有保大定保細嘅橋段仲老土

其實應該同佢老公講

唔信佢

咩對白嚟

劉謙識得還原

我尋日又去左次，見到你唔係到尋日又去左次，見到你唔係到尋日又去左次，見到你唔係到尋日又去左次，見到你唔係到尋日又去左次，見到你唔係到

但 viu 動人心弦

好大打擊架

有機會

我諗都係

呢段女主啲戲差啲

yeesa個樣

做檢查啦

人生問題嚟
成日都有

我都係 yeesa飲泣個到都爭d頂唔順

太傷心

係囉其實點解一定要保細
講真落撚左之後再生咪得囉

對白麻麻地

應該係關DV帶事

其實fiona應該知自己有cancer

又可能慢少少播會有某D格既畫面仲係度

搞到fiona都sad埋

切咗點再生

其實做都係要死架..........

我諗比fiona揀多次 佢都係會保個b

點解另一個fd唔出黎慶祝

可能做完檢查佢照樣要個仔呢

未做過老母好難咁理性

我估未來係改變唔到
就算驗到都無用
2020嘅yeesa都要死

子宮頸癌最差情況係要切子宮

Oh 真係cancer

暖男天佑一世推

一檢測末期？

應該單獨約

以佢性格 肯定啦

聽完會死，佢會唔會更堅持要bb

一定留bb自己死

你想講做左老母好難咁理性？

我估Fiona隱晦佢地

因為醫生要佢落左個胎

認同

最後都會保bb會死

我諗佢一早知自己有cancer

即係改變唔到

似

真係要揀BB冇得改變

肯定係 而家都有

未來注定左

就係知道BB會冇事先咁決定

女人一定揀要個細多過揀自己

唔要bb仲有得醫

佢知

agger

即係搏輸咗........

係 母性嚟

虐心

呢段太tvb

Fiona都知自己有病

無得再生

佢朋友既橋段好重要 反映到佢改唔改變到個未來

眼濕濕

真係要切子宮 姐係唔洗揀啦

咁其實真係睇佢點諗
要自己條命定要粒受精卵

好硬頸 就算生咗落嚟 個bb咪又係冇媽媽
就算以後生唔到 領養一個 錫佢嘅話依然有個美好家庭

醫生個聲勁大 有啲嚇親 連醫生個樣都冇😂

即係一係賭 一係以後唔要bb

又食煙

即係有呢個BB VS 永遠冇BB

要Bb仲有機會唔洗死 切子宮就一定冇bb

代母咪得

其實要呃佢，唔可以畀佢決定

NMSL
產房失火
火YEESA放的

有片無片？？

切除子宮...

其實係咪要話俾jonathan知呢

咁唔怪得佢會保個bb

癌症 算係兜到

如果係講緊分娩嗰陣難產
一定唔會有呢個問題存在 一定係大人生命為先

點幫啊

有冇得拎咗啲蛋先切

點幫

會長！！！

其實身為女人 揀bb都好平常

點會信

一邊子宮得唔得？

個一刻好難咁理智

成日都發脾氣鬧人

又鬧

會長閪到

個會長又咁惡

所以俾佢揀多一萬次 都會揀個bb

屌你啲蛋

又情緒勒索

我想做普通人

會長成日鬧人

會長鬧我啦

會長咪成日咁mean啦

會長收皮啦

會長安慰吓佢唔得咩

無得得一半架...

彈開啦四眼狗！

啲弱智妹唔屌唔得

會長真係呢

子宮係成個黎

我都覺得最正路係咁
可能琴日預告見到個鬧交就係呢度

分邊嘅叫卵巢

會長好惡 同 馬芷晴好似

連登仔嚟

i mean fiona有子宮頸癌

屌晒你哋！！！

劉俊謙真係好撚型

見到朵灰咗個花都知出事

理性咁諗 可以揀領養

我屌哂你地老母！！！

可能真係要第時做媽媽先明

真係想瞞住個老公.....

切開一邊心臟得唔得?

好過份

女人係咁架啦！

Jonathan有冇咁醒

知左了

咁sad嘅場口見到條友喺度搖杯忍唔住笑咗

支線好多.......... 咁樣埋唔埋得切嫁

屌結婚個句

又黎tg加埋bgm

Fiona 男友都好正
仲要好好戲

對唔對得住啊

要切子宮呀

好催淚

又tg

Sorry 我以為有兩邊

Jonathan幾好戲

隨時大炒車

點解唔話畀 Jonathan 知啫

ran爺老公

又嚟 屌你

始終有分別

女人都係要bb

會長係悔氣撚嚟

推上熱門！！！

男朋友好交到戲

笑死一半

冇左你我唔得

RAN爺老公D 戲 屌打TVB D男演員

以為Johnathan 係mk仔 原來係好男仔黎

Yeesa劇透左俾 Johnaton

Cls

Thanks

但冇講過
冇bb唔代表唔會死喎…

fiona已成condom

屌好傷心

好正，眼濕濕

jonathan都咁好戲既

ranya

屌老母 今集

唔正
但幾好戲

其實yeesa一開始係應該搵fiona老公說服fiona

呢場幾好 加埋啲音樂好正

屌 搞喊人

其實知道自己嘅未來都真係幾得人驚

領養同親生始終都係唔同

喊出黎

唔敢睇住個電視😭

自己生有血緣關係唔同好多架

個男朋友啲戲吊打個女仔

搖曳既鏡頭搖溢我既眼水

真係幾好戲

老公好慘

好難諗 個男朋友點都會阻止佢揀bb

好想喊 以後都係放啲紙巾喺電視

睇到好心痛

真心估唔到

冇子宮點先仔

幾靚仔, 又做戲好

今日先睇第一集
後悔之前miss咗

好煩

咸左

既然佢知自己個friend會因為cancer死 咁點解佢唔嗰一刻沖去話俾2017年的自己知? 點解唔可以由ryan或者會長話俾2017年的自己知?早啲檢查可能救到
係咪姐係所有嘢都係注定?但而家話俾2018年的人知咪一樣係改變緊歷史?

真，第一集勁Mk
今集

唔得喇

我覺得兩個都已經好好

屌又完

改變到未來？

對個老公好殘忍選擇bb的話

係咪唔洗死喇

啊！！！

如果唔要個bb都死咪…

無錯～其實佢好可能都係要死/係個老公死

好帶動到感情

吓 咁快又一集

救到

屌你,瘋狂TG

其實可唔可以抽左D卵先?

切左子宮冇仔生 排卵都冇...

去非洲領養幾個咪得囉……

起碼會肯醫先

今集好睇！！

係...今集演技大爆發

即係改變到？

激漲法

把聲好交戲

唔係循環時空咩

又要等兩日

哇 屌 好撚心痛

又咁快完 等到下個禮拜先有 屌

呢幾分鐘啲演技真係好撚勁

好撚好睇啊屌

Viutv呢套真高汁

Fiona女演員係？

算唔算改變到未來

睇到喊

今集好sad

今集

呢type男人有一個market架

好好呀 配角好重要
呢場戲毛管戙

我唔可以無左你，Fiona
so sweet for me

應該都係 可能落左都會抑鬱死

成日都無啦啦完咗

下年可以再睇多次

好催淚屌你

我賭
受傷嘅三個人
兩個男主+另一個fd?

哭𠹌咗

估計最主要都係睇唔到六合彩號碼果段片而嬲

禁快完

呢節對手戲

睇到心情好沉重

點解今集咁催淚

到時yeesa肯定俾人鬧死

呢對演員叫咩名

李敏

喊到豬頭

專業連登仔

喂~~24咋喎

一集可以推到兩個 post

屌...
咁就完左

兩個都好好戲 睇到人眼濕

係仲幾好戲

唔怪得未來Jonathan會信Yeesa係穿越去未來

音樂好沉重啊

唔知就話

預先知一定揀唔死啦

屌 喊左…

又完咗 唔夠睇

夜晚look fb先見到

仲有星期六日俾你追返

喊咗

惡撚到死

俾兩日你追 星期一再返嚟

覺得男演員好難喊得好
喊得太誇件事會好乸
但佢控制得唔錯

冇見過香港劇慘戲咁高質

因為佢2017年鳩up咗成年穿越

係咁喊

好好睇！！

喊撚到傻

咁會破壞2017既記億

比我揀，我都唔要bb

仆街啦 yeesa 衰多口講左俾Johnathan 聽
未來已經變左。。。

要等兩日 dllm

好彩救到

片尾個調色好靚

2019嘅yeesa可唔可以走去同2018嘅yeesa講fiona之後會點

會唔會下次穿越又到另一個人有事

穿越最忌就係見到番自己

搵sofiee做代母

又要等三日先有

標眼水

如果呢下真係改變到世界線救返個FRD就可以確定係steins gate劇情行法。

Viu 搭正開始 所以廿幾分完差唔多

差唔多嘅情節但呢到好睇咁多嘅

買左六合彩先啦屌

但呢個位完幾好

最少十幾期
馬會經濟危機隨時出現

男人同女人嘅分別

頭先都未講再切
之後個醫生先話要切
我撚知子宮頸癌一撚定要切撚哂成個子宮咩
最叻係你啦得未

唔清楚 佢可以當刻聽住先到最後都揀保住bb

但如果佢揀左保自己 證明未來就有機會改變 但難講佢會唔會因為第二d野都係要死

啲bgm

咁都溝到Yeesa

好想睇下集 要等星期一！

希望導演可以拍多啲代入感重嘅戲
都過咗5集先第一次咁有代入感

shit 睇到張松枝fb…有劇透

爆喊左

男主去左救第一次穿越嘅yeeza

演員個個都演得好舒服流暢

導演功力好勁

會唔會下次又見嘉嘉有事
救埋嘉嘉 就2020 到老豆同自己
救唔返

就係要改變唔好死呀

一線小生
講嘢全部同一個tone

睇完今集唔知點解覺得個片尾好啱feel

媽媽睇到眼濕濕

如果一年穿越一次
即係只可以穿越多一次

好夾

又721！ 個塔到

卵巢同子宮係兩樣野嚟㗎

但佢2017年見過喎

940920

940920 唔係格網座標啊

都係有車禍喎

喊死我

Fiona 同男友都幾好戲

表白啦

失過戀係咪唔岩睇呢d戲？

變左1個死

表白

會長先係鳳凰院

天祐

救晒所有人救唔到自己

睇到眼濕濕，依套真高汁

痴線

本身以為Fiona係小配角
點知嚟段咁感人既支線

啊！！！天佑

進擊的天佑

屌你好感動呀

毒撚天佑表白

721

食糊

天佑呀
表白=失敗

下星期出果間神寺了
利申 神寺撚

預告好好睇要等三日

下集係唔係喺埋一齊啦

天佑溝左兩年先表白？

今集真心正

話咗俾佢聽唔代表救度架，jonathan話"好後悔比佢做決定"，可能知道咗都係keep個細呢

幾時講受傷三個人？

著起壽司師傅衫即刻正咗

都要擺返入去

完全係今集嘅重點
有啲催淚

屌
兵佑又做兵

已經變左 要係未來還番...

最後應該為左阻止呀叔搞到得自己死

2年都未追到條女

但唔係兜口兜面丫嘛

幾鍾意天佑條線
會長唔該死開咪阻住

一年啫

要等星期一先有得睇

毒撚式表白

我鐘意呢對情侶多d

兵仔係咁

預告有

天佑啊

屌，唔講唔記得

有預感張松枝會

好撚好睇

一定追返

多謝各位支持！希望下星期再見到你地！

睇到跟住喊
viutv可唔可以比多d機會佢地

但唔會有jonathan嗰句
後悔比fiona揀

好耐冇睇港劇 有咁既感覺
真係集集都咁好睇

似足日劇
音樂夾劇情

佢以為影到相，應該冇記到，亦都冇心情機

今集真係大爆發，睇到喊

有時真係唔好知咁多，但好似成功改變未來

聽到天佑講一齊面對
嗌左出黎

好期待下星期 好想快啲睇
呢套高汁

2017年的yeesa 穿越2020嗰時ryan 或者會長可以講

天佑明明先係你地d連登仔現實唔鍾意個d
Mk又唔係真係幫到手 得閒安慰下女主
會長仆心仆命wor

嘉嘉條支線有冇用架

下集唔係準備再穿咩？

母愛

天佑出擊la

今集好高汁
啲人演得好到位

代母

係 依家仲係冇答案

即係2019既yeesa 搵架車擋住個阿叔架貨車 救2020自己既車

喊死人啦

覺得大結局會喊到癲

一定

真，星期三之後開始好睇

用tvb同佢比係咪On9, 今集劇情演技屌打五十條街

卵巢=春袋 有兩個
子宮=賓周 有一個
明未

姐係佢講左 fiona點都會死

所以命運點都改變唔到

paradox

我覺得fiona好真喎~幾鐘意佢

屌 我不能接受天佑係兵

邊忽mk
顧家好仔暖男喎 兩邊都靚仔緊係揀天佑

支持
呢套係我第一套睇嘅viuTV劇

以後會支持多啲

導演

感動到唔記得咗

玩多少少野 十集邊夠

覺得2018既Fiona都係會死

休息半個鐘等11點

唔中六合彩邊有錢幫ran爺醫cancer

會唔會係2019yeesa發現fiona揀唔要bb都係死咗 即係自己嘅都唔會改變到 所以想自殺

柯煒林
李敏

每年二月身體就差有冇咩寓意？

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(11）

喊左，得返五集？

睇 5 樓先

撞車死果個係2020本人?
係天台嘆氣2019既?
知道左最後邊個都救唔返 朋友死左 2020既自己都死埋

見到係後座抬出黎

有睇回到未來嘅劇情就知

可能係

你有兩個春袋

想問下佢而家救返佢個fd咁17年既佢穿越個時咪唔知佢個fd會有死
跟住咪唔會同佢個fd講，咁佢個fd又會揀返要個bb

會唔會調翻轉
2019阻止架貨車個陣
無意中殺死2020嘅自己

屌你好正

viutv神劇

呢啲穿越時空既戲 實會喊死

喊撚咗呀

擺明毒撚黎 邊忽MK
會長就真係MK了 扮哂cool又咬住枝煙chok哂樣

d口琴聲

仆街了。咁Yeesa係咪為左阻住開車結果比車撞死

得返5集

鋪排得好
加佢地感情真摯

睇黎yeesa會用自己黎救哂所有可以救既人

但2019 yeesa知道2017 yeesa見到自己
即刻同2017 yeesa講咪得

呀日本叔咁夜開車應該係ot

因為個仔有重病

亦因為咁唔夠精神撞死yeesa

今晚

呢套嘢好掂，雖然劇情推得好慢

矛盾大對決

Yeesa
天佑細妹

我答先
細路先做選擇

佢老婆係二月出事既機會比較大

多謝導演

卵巢可以只有一邊 但子宮一切切成個

最尾幾分鐘已經引到人喊

導演點解咁殘忍